[ViuTV] [譚仔有冇得食勁辣雞麵？] 上司實習生 逢星期一至五 2130-2230 (2)

又收左人錢呀

跑得咁快嘅阿伯

阿伯都跑得快過維尼

諗起食神瀨尿牛丸

要揸機無得一齊影